msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: HHG for TranslatePress\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-12 14:15+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-12 14:17+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: hhg-for-translatepress.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: hhg-for-translatepress.php:272
msgid "Google Gemini API Key"
msgstr "谷歌Gemini API密钥"

#: hhg-for-translatepress.php:275 hhg-for-translatepress.php:378
#: hhg-for-translatepress.php:454
msgid "Add your API Key here..."
msgstr "在这里添加你的API密钥......"

#: hhg-for-translatepress.php:293
msgid "Gemini Model"
msgstr "Gemini 模型"

#: hhg-for-translatepress.php:295
msgid "Gemini 2.5 Flash (Fast)"
msgstr "Gemini 2.5 Flash (快速)"

#: hhg-for-translatepress.php:296
msgid "Gemini 2.5 Flash-Lite (Cheaper & Fast)"
msgstr "Gemini 2.5 Flash-Lite（更便宜更快）"

#: hhg-for-translatepress.php:297
msgid "Gemini 3 Pro (Preview)"
msgstr "Gemini 3 Pro (Preview)"

#: hhg-for-translatepress.php:302
msgid ""
"Visit <a href=\"https://aistudio.google.com/apikey\" target=\"_blank"
"\">Google AI Studio</a> to get your API key. Gemini 2.5 models offer the "
"fastest translation speeds with optimized rate limits."
msgstr ""
"访问 <a href=\"https://aistudio.google.com/apikey\" target=\"_blank\">Google "
"AI Studio</a> 获取您的 API 密钥。Gemini 2.5 型号提供最快的翻译速度和优化的速"
"率限制。"

#: hhg-for-translatepress.php:330
msgid "Tencent Hunyuan SecretId"
msgstr "腾讯混元 SecretId"

#: hhg-for-translatepress.php:332
msgid "Enter your SecretId..."
msgstr "输入你的SecretId......"

#: hhg-for-translatepress.php:337
msgid "Tencent Hunyuan SecretKey"
msgstr "腾讯混元SecretKey"

#: hhg-for-translatepress.php:339
msgid "Enter your SecretKey..."
msgstr "输入你的SecretKey..."

#: hhg-for-translatepress.php:342
msgid "Tencent Hunyuan Model"
msgstr "腾讯混元模型"

#: hhg-for-translatepress.php:344
msgid "Hunyuan Translation"
msgstr "Hunyuan Translation"

#: hhg-for-translatepress.php:345
msgid "Hunyuan Translation Lite"
msgstr "Hunyuan Translation Lite"

#: hhg-for-translatepress.php:349
msgid ""
"Visit the <a href=\"https://console.cloud.tencent.com/hunyuan\" target="
"\"_blank\">Tencent Hunyuan Console</a> for your API credentials. The Hunyuan "
"model provides high-quality Chinese translation services."
msgstr ""
"访问 <a href=\"https://console.cloud.tencent.com/hunyuan\" target=\"_blank\">"
"腾讯混元控制台</a> 获取您的API凭证。混元模型提供高质量的翻译服务。"

#: hhg-for-translatepress.php:376
msgid "OpenAI API Key"
msgstr "OpenAI API 密钥"

#: hhg-for-translatepress.php:394
msgid "OpenAI API Endpoint"
msgstr "OpenAI API 端点"

#: hhg-for-translatepress.php:402
msgid "OpenAI Model"
msgstr "OpenAI模型"

#: hhg-for-translatepress.php:404
msgid "GPT-4o Mini (Hot)"
msgstr "GPT-4o Mini (热门)"

#: hhg-for-translatepress.php:405
msgid "GPT-4o"
msgstr "GPT-4o"

#: hhg-for-translatepress.php:406
msgid "GPT-4 Turbo"
msgstr "GPT-4 Turbo"

#: hhg-for-translatepress.php:407
msgid "GPT-3.5 Turbo"
msgstr "GPT-3.5 Turbo"

#: hhg-for-translatepress.php:408
msgid "Custom Models"
msgstr "自定义模型"

#: hhg-for-translatepress.php:417
msgid "Enter your custom OpenAI model name"
msgstr "输入你自定义的OpenAI模型名称"

#: hhg-for-translatepress.php:422
msgid ""
"Visit <a href=\"https://platform.openai.com/api-keys\" target=\"_blank"
"\">OpenAI Platform</a> to get your API key. GPT-4o models offer the fastest "
"translation speeds with optimized performance."
msgstr ""
"访问 <a href=\"https://platform.openai.com/api-keys\" target=\"_blank"
"\">OpenAI平台</a> 获取您的API密钥。GPT-4o模型提供最快的翻译速度和优化的性能。"

#: hhg-for-translatepress.php:451
msgid "ZhiPu AI API Key"
msgstr "智谱 AI API 密钥"

#: hhg-for-translatepress.php:472
msgid "Translation Strategy"
msgstr "翻译策略"

#: hhg-for-translatepress.php:474
msgid "General (Default)"
msgstr "常规（默认）"

#: hhg-for-translatepress.php:475
msgid "Paraphrase (More Natural)"
msgstr "意译（更自然）"

#: hhg-for-translatepress.php:476
msgid "Two Step (Review & Refine)"
msgstr "两步（评测与精炼）"

#: hhg-for-translatepress.php:477
msgid "Three Step (Deep Analysis)"
msgstr "三步（深度分析）"

#: hhg-for-translatepress.php:478
msgid "Reflection (Self-Correction)"
msgstr "反思（自我纠正）"

#: hhg-for-translatepress.php:479
msgid "Chain of Thought (Reasoning)"
msgstr "思维链（推理）"

#: hhg-for-translatepress.php:486
msgid ""
"Visit the <a href=\"https://www.bigmodel.cn/invite?"
"icode=BOAFyzK705RHkwZsGiYl40jPr3uHog9F4g5tjuOUqno%3D\" target=\"_blank"
"\">ZhiPu AI</a> to get your API key. Select a strategy that best fits your "
"content type."
msgstr ""
"访问 <a href=\"https://www.bigmodel.cn/invite?"
"icode=BOAFyzK705RHkwZsGiYl40jPr3uHog9F4g5tjuOUqno%3D\" target=\"_blank"
"\">ZhiPu AI</a> 获取您的API密钥。选择最适合你内容类型的策略。"

#: hhg-for-translatepress.php:642
msgid "Google Gemini AI"
msgstr "谷歌 Gemini AI"

#: hhg-for-translatepress.php:647
msgid "Tencent Hunyuan"
msgstr "腾讯混元 AI"

#: hhg-for-translatepress.php:652
msgid "OpenAI GPT"
msgstr "OpenAI GPT"

#: hhg-for-translatepress.php:657
msgid "ZhiPu AI GLM"
msgstr "智谱 AI"

#: hhg-for-translatepress.php:679
msgid ""
"HHG for TranslatePress requires TranslatePress to be installed and activated."
msgstr "HHG for TranslatePress 需要安装并激活 TranslatePress。"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "HHG for TranslatePress"
msgstr "HHG for TranslatePress"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://huhonggang.com/hhg-for-translatepress/"
msgstr "https://huhonggang.com/hhg-for-translatepress/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Google Gemini AI, OpenAI GPT, ZhiPu AI, The engine is integrated into the "
"plugin TranslatePress as a translation source."
msgstr ""
"谷歌Gemini AI、OpenAI GPT、ZhiPu AI，腾讯混元翻译，集成到插件TranslatePress中"
"作为翻译源。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "huhonggang"
msgstr "胡洪刚"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://huhonggang.com/"
msgstr "https://huhonggang.com/"
